發夢個廁所比膠袋塞左

琴日發夢大解跌左個膠袋（超市袋5生果啲膠袋）落屎坑，個廁所咁就塞左，發夢時候個通渠師傅話好大鑊，因為「通渠佬」溶唔到啲膠袋！咁就驚醒左，好彩係發夢！

大家係屋企或是去商場大解小心，唔好跌膠袋落屎坑，唔係清潔阿姐就多得你地唔少！